【文宣組】做嘢！！ 我地做返文宣野！！！

有人認為港共係玩以下手段：

準備聽日開始面對成套建制文宣
「拿 反對警察呀嘛 咪唔撚幫你囉 自食其果啦
日日示威攪到人 人地咪打你囉 其他市民都有忍耐限度嫁」

我地要做野！！！

依家
1. 港共將上環示威者同元朗班鄕黑混為一談
2. 應對以下奶共權貴鄕黑荒謬講法
「拿 反對警察呀嘛 咪唔撚幫你囉 自食其果啦
日日示威攪到人 人地咪打你囉 其他市民都有忍耐限度嫁」

最重要係拉攏住啲游離份子！！

今日好多中年老年人一齊行
佢地知道我地係和平嘅
亦有好多人因為旺角、沙田衝突，而同情學生

今次班鄕黑搞事，係加大咗個白色恐怖
要人收聲

所以
1. 要分返示威者「5大訴求」，講明前因後果，點解會升級
2. 要減低市民恐懼

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

何君堯與黑社會片已upload youtube&streamable SHARE

快去加英文字幕比左外國記者先

28/7 元朗反黑遊行（廣傳）

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

警黑合作pls

仲有警察係中上環開鎗鎮壓，有記者被打中。唔好因為元朗就完全轉曬去，今日既遊行發生既野都好重要。

Backup哂d片先

push~~~文宣組上場

push

PUSH

要廣傳俾世界知